有咩相令你有好深刻印象？

當年係高登睇到有今生冇來世婚攝
記到依家

金鐘m記.jpg

好多失傳左